<下一回合> 民陣要盡快籌備「和理非大遊行/集會」

勇武回合過後，必須要到和理非回合
但我覺得要d時間回氣+宣傳，唔好呢一兩個禮拜搞

最快最好係7月中或下旬，舉辦一個「和理非大遊行/集會」

Anyway,
不割蓆、不分化、不篤灰

冇錯! 愈趨勇武會令和理非愈走愈遠

而家到和理非回合，俾班重度和理非重新參與，凝聚返我地一整群人

民陣記者議員和理非絕不分割

所有人都是勇武後盾

抖多少少時間好啲

要keep 住個勢

完全和理非回合呀

我諗7月中下旬

最好搞個感謝祭 感謝參加人士 幫大家消消暑 順便酬下錢。
做俾Ｄ廢老睇 我地有破壞都有建設。

21號好唔好

個社會要回氣 要輕鬆下
下下都游行 好辛苦
而且要俾希望香港人 唔想再見到有人死

七一啱啱完，可否抖抖先
衝立法會嘅震撼仲未過

有人話過應該學南韓反朴槿惠示威每個星期一次，但人哋係民選政府
香港搞人數只會越嚟越少，林鄭更加唔會理你

你覺得要幾時

唔知，但至少換個形式，三次大型遊行已經夠了
而且夏天不斷遊行又熱又攰

我覺得和理非燭光集會唔錯，係良心嘅象徵

我同意要有下一步
但下一步唔會係再向絕境去推
反而要令所有人鬆容D 咁遊行咁衝擊落去只會身心彼累
始終要有正面D既集會 感謝支持行動既市民 追憶亡者
表達出香港有呢班青年人 香港未來有希望

都好
燭光晚會

集會好d 只係用一個夜晚嘅時間 方便更多人參與 等大家回一回氣

推

Push

831 928 依D日子唔可以無
但7月就真係唔多具有特別意思既日子令出師有名

夜晚搞 天氣又涼d

push

Push

要盡快等警犬疲於奔命，爭取時間比文宣組做野

盡快行動

如果再搞衝擊
肯定得不其反
一定要100%和理非

推!

一早敢講
俾班勇武屌9我五毛三毛

好老實，
10月前都好難再動員到咁多人，
因為普通人會覺得
1.立法會10月先開會，暫時冇晒議題
2.暫時冇晒迫切性
3.市民極度疲態，
而前線果班疲於奔命，
無論心理同生理都唔能夠負荷

燭光晚會都好
去番維園攪啦

和理非集會目標預左唔會有咩實質效果
呢個真係要同各位戰友打打氣
一定會有人屌: 有乜Q用
但就係有用, 勇武兄弟衝左咁耐, 確實要抖一抖
大家都知冇得速戰速決, 更加要集氣
要表明和理非同勇武係同一陣線

8 9 月就太耐喇
支持7月中

咁急做乜立法會都停兩個禮拜啦

俾支持義士呀

係，除左以上原因，仲要維持運動嘅熱情同關注度
要知道香港人善忘，好快激情又會冷卻
到時比政府冷處理，更加唔會有咩民意剩
而且亦都比上過前線嘅後生仔義士知道我地（包括和理非、中老）點都唔會放棄佢地，會同佢地一齊同行，比啲support佢地，咁就足夠
形式唔係最緊要，背後意義更重要

推到民陣做嘢!

和理非既人要抖氣
老實呢個月 我諗真正香港人都有情緒緊張
本身都唔關心香港人既就點都唔會關心
但和理非既人要時間去抖下

push
十幾號係幾好

集會算la
愛丁堡果晚其實都ok

如果中間無突發事 建議民陣係七月下旬搵個星期五/六晚, 最多人可以出到黎既時間攪個燭光集會 , 學上面巴絲咁講, 悼念犧牲者同感謝係前線付出左咁多既學生同巿民。 要俾佢地知佢地並唔孤單, 所有和理非都係佢地後盾

反紅媒大遊行

712 搞 612 一個月集會,聲討政府無作為?

七月中 燭光晚會 聲討政權莫視民意，視死諫如無物，麻目不仁。同時亦可以作運動回顧，分享打氣。

同埋建議主打溫情，洋蔥有咁重手得咁重手

打感動打温情

712 係星期五晚, 時間幾好

推！

ok wor

（方向整理）唔好比社運停落黎！！！

推
民陣真係好重要 我愛民陣

其實下一步應該搞「反紅媒」大遊行

推到民陣見到為止

PUSH

Push!!!

Push 712星期五晚有得諗

push
我地要繼續make noise

推呢個比民陣睇

喺現場放依一兩個月嘅片，畀啲市民睇真個真相

係和理非回合啦

同意，再搞一次，證明民眾同意71行動，民意毫無逆轉，畀同路人精神上最大嘅支持，港共政權已經無計可施

與青年同行燭光晚會

反紅媒集會

今朝聽d100, 召集人上左去做主持。

有d聽落去似係d中年人打上去叫民陣搞集會。 唔係一個，有幾個人打上去咁講。

召集人話會諗諗

We connect

推上頂
呢個幾月大家都攰
真係要搞個集會幫大家舒抒發下感情
然後再投入戰線

逢星期五都搞，行和理非路線，越和平感染力越大，宜家閒閒地有過萬人，地點試下去新界九龍，遍地開花

推推推

其實最好近7月尾先搞 要回氣
唔係的話應該得幾千人
而且上次無聽警方轉終點 可能唔發不反對通知書
民陣應該要時間同警方傾

係時候要反紅媒啦
日日話暴力, 明明入去讀宣言就無咩提到

啱啊 一定要搞 無紅媒無藍絲

好似日本咁搞個七月祭？

可以參考64晚會

We connected

係。 我比較在意前線果批
雖然係和理集會, 但勇武可能會私下準備, 成日有呢個mode, 真係人都癲

完全和理非mode得啦

應該一鼓作氣 77再搞

太密 唔好

係, 但次次明明打著和理個名, 如G20中環集會, 完左又有堆人走去走去狗屋, 明明唔夠人但又搞到氣氛好僵
其他和理人會好擔心

自己有共識完全唔好囉

Bump

岩 有剛都要有柔
戶外講座應該ok

你可以控制其他人咩？
又話唔割𥱊嘛！

希望大家吸取教訓

我覺得可以整一個區議會造勢大會
始終呢個係接住落黎最重要嘅議題

和理非出動啦

幫手推

同意

但有無辦法解決被人困係維園既問題
例如分組出發

次次困維園兩三個鍾

另外，其他好多活動都進行中，最好有少少地方俾大家交流下

同台灣一齊合作，係同一日搞反紅媒遊行
We connect Taiwan!

可以712搞個晚會先
反紅媒再遲啲都未遲

要醞釀下 唔係會好少人
AnywayPush！

和理非集會一定出嚟
但為咗call人集會後包圍警總之類行動
則要三思，作用亦不大

有冇諗過 再搞3罷 個陣6月12日係搞得好成功 如果張一日假日連去第二日3罷 我諗成效會高好多

岩呀

support

要睇時機衝/包

氣氛好緊要
同埋若果保護唔到大家嘅話
唔出好過出
齊上齊落

最好遠少少 唔好由等D人去返政總個邊。

有人打算响九龍果邊搞遊行